撲咩呀撲，買口罩跟本就係顧主既責任

顧主要顧員返工，學校要學生返學
跟本就係顧主同學校既責任
如果口罩唔夠，停工停學都好正常
人命黎嫁

自推

推

僱主、僱員

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

最仆街係要人自備口罩果D

根本

唔俾你咁話大貓架🙂
人又唔停 又要求員工戴口罩返工
但又唔派口罩喎

你話無口罩，入老細狂咳，，我諗唔夠一分鐘，有一盒佢私人送你

公司想攬炒,係公司中招, 成間公司都唔洗做

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

每日用一個搭車用
返到去問公司拎
公司無就唔戴
睇下邊個驚啲

啱呀

僱主有責任提供安全嘅環境畀員工工作

搭車都要一個

同意，每日畀三個工人
唔敢畀幾盒佢，驚佢自己唔帶拎去賣

否則應提供適當裝備予員工於工作期間使用（e.g. 地盤返工有PPE, office 工有可升降電腦櫈 & 可調節角度嘅腳踏，搬重嘢用嘅手推車etc）

我果邊要自備，老細自己都唔戴

如果僱主冇能力提供合符標準口罩應該就home office啦 再唔係就出bonus啦 出bonus買口罩都要啦
有口罩都有機會架中招啦 真係搵命博

同 工傷同一道理咋喎

你返工時間發燒, 公司畀口罩你無問題, 保障你保障公司其他人
但你由出門口返工, 到放工返屋企嗰程, 點會係公司負責呀 ?

垃圾HKBN 依家冇哂口罩比員工，但又要求冇戴口罩唔俾返工 你咁大間公司都買唔到，員工會買到？

感謝提點

職安健都有教啦

最仆街係老闆唔鬼返工, 叫你返